3175有冇人願意頂返上去！

我地集氣好嗎？我打死都唔會放

好大機會變0

期油冇得坐

ETF邊有得頂

指數追蹤股會因為交易而托價咖咩?

我都想知

依隻野會唔會變負數？

頂etf

頂..........唔順

下，吹就吹得架啦？唔會升架咩？

我唔識咩黎買左，冇得升返架咩？

有機會溢價
到時莊家會大手低價放貨去限制溢價

呢幾日一直做緊

搵咩頂？
借個屎忽比你

姐係有冇機會升返架仲，無我就放左佢算啦

同樣如果有大量散戶放貨，莊家都要大手入貨以防價格過低
上星期二有試過

有國家肯買撚晒又運得走美國啲石油咪會升囉

你而家係要托6月期貨合約

G持大家集氣望油價升
依家6月20.29
繼續向下尋低位

買托得起

原來係手動追蹤油價

will la fiu

最多放一晚夜，
唔好長放，死硬，
無v型反彈架。

而且重有咁多人重貨，
當正股死都唔沽，
期油去到負數，下降空間無限大。

你估我李嘉誠咩？點頂

一齊飲油對冲

3175唔會負
會直接退市

5月期都負40蚊
6月期都好快
依家已經19了